你地叫撚完春未呀

男人老狗 日日叫春 煩唔撚煩啲呀
女又溝唔到 錢又搵唔到
淨係識叫春 垃圾